#Calcul volume d'un cone

Produire un formulaire permettant de récupérer le rayon d'une base ainsi que la hauteur d'un cone afin d'en calculer le volume

Ajouter la possibilité d'arrondir la valeur ou pas à l'aide d'une checkbox
Le volume d'un cone se calcule avec la formule suivante :
(pi x rayon² x hauteur)/3

en PHP, pi se récupère à l'aide de la fonction pi()
une puissance se fait avec la fonction pow()
pour une puissance de 2, cela ferait pow($rayon, 2)
Un arrondi se fait à l'aide de la fonction round().